港共律師將周梓樂嘅死因周圍射畀人

港共嘅所有人都唔可信

港共律屍話示威者寸步不讓

邊撚個寸步不讓

陪審團都未出結論就衝出嚟出聲明

11月4日幾點？

全晚

已存檔